［擔心偶像］阮民安，求求你公開約你老婆開房嘅巨星名，所有網民都會為你討回公道！！！

聽聞是JJ林俊傑，原來佢咁衰，咁對手足阿嫂，我吉野妹決定forward去台灣網站，等台灣網民聯同連登仔一齊為阿嫂討回公道！！！

安安不用怕，真金不怕洪爐火

傻豬，老婆比人搞都咁忍得，真係難為了安安

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

最後一日
3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要23000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要6000人

佢老婆一定好撚正啦

有冇圖

好慘

個條JJ背後有幾猛料

我唔信
決定去搵JJ問個究竟

咩事 唔明

安安不要怕，吉野妹為你討公道！！！

一定要比jj知！
等jj檢討下

希望JJ高台貴手，唔好出律師信比安安

見高拜 見低踩 見tommy一直霉就潤鳩佢一定係作野 見林俊傑出名又有家底就擦鞋

驚JJ搞到安安連香港都無得撈

邊個擦JJ鞋

吉野嬸有無同tommy仔做過愛？

關你q事

拉

JJ 好似有宗教信仰，應該唔係佢

你估信教嘅就一定係好人
咁個啲搞細路判左刑嘅牧師一定係比人屈啦

咁又唔排除信教嗰啲人可能係狗公或者西痕

阮民安好撚煩

希望JJ同香港男神當面對質

可唔可以講下佢老婆係邊位?

其實佢自爆 仲係個post又加手足字眼 即係希望啲人撐佢 拉個嫌犯巨星落馬 但自己又話不好嘅事情留在2019 唔肯講巨星係邊位 咁佢自己fb爆件事嘅目的係咩？等人知道 討論下你 上下報 但其實唔會有任何行動？佢咁好明顯係擺老婆上枱博見報 根本唔抵爭

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

原宿女神Eva cheung，好似話好紅。

所以我決定幫偶像討回公道
等緊JJ回覆

粉毛eva原來係佢老婆嚟㗎

好彩我冇同佢傾過inbox

Jjlin 而我不知道eva有老公

啱 幫下佢手 不過因住中佢計幫左佢紅同再上報

事鳩但啦

metoo
當初都係睇米原康正
先知有呢條女

你不是形象極好的巨星，不怕的

咁又係，佢FB成4999個朋友
1/4999，機率應該同六合彩差唔多

咁天真嘅你

搞gay都會屌女啦
仲咁天真講宗教信仰
通常同得你講有宗教信仰唔屌
即係對你冇興趣咁解呀

雖然阮民安都唔係d咩好人
但佢至少肯公開撐我地咁搞佢為乜？
趕走晒d同路人有咩好處先
林俊傑真係似會告到佢甩褲

偽黃食夾棍都唔搞得？

已經很紅每天見報了，只想為偶像討回公道。

Yes
林奠一定係好人

想幫安仔討回公道

話時話，你偶像個仔
越睇越似日本人
你偶像當年有冇幫個仔驗DNA

如果係真 正常醒少少一早backup晒
告咩

我就係覺得係假傻既都唔信啦
佢駁上位駁見報係一件事
但手足黎講就核彈都唔割

全民起底，為安安討回公道

許志安夠變壞咗嘅人啦

隻柒蛾都有宗教信仰喎

類似嘅新聞JJ一直都唔少
所以我信

你咪咁撚戇鳩啦

大JJ

JJ係台灣不嬲臭朵 你靚啲dm佢應該都會出黎

著西裝唔會變高層，返教會唔會變好人

所以更加要幫偶像嫂討回公道，佢唔敢搞大佢，我吉野妹幫佢，唔可以比件事不了了之，我地全連登一定保安

堂眉同安安一樣，應該無事嘅

咁佢鍾意hebe十年真定假 講到佢好專一長情咁架啵

假嘅 形象工程
佢成日食女粉絲 之前康熙有幾集有人爆有個巨星成日周圍屌閪 啲台灣網友留言都估係佢

條柒頭成個毒撚窮撚咁款
估唔到係有家底

好似講緊幾百億

咩邏輯？

又要講又唔撚開名

食屎啦阮民安

台灣歌手好少打英文嫁...

不嬲有嫁啦

認真 我唔知jj個底咁花

佢老婆係邊個 乜樣架

咩料呀
咁多人原來唔知jj個底都花？
唔係掛

你好後生？

太多中學生上

照你咁睇，林奠都信教，咁佢直頭大聖人啦

屌

我好老以為佢形象好好

要公開就公開曬全部對話
分分鐘佢老婆身有屎

佢老婆咪無粉紅eva囉

其實個樣都幾假下

淨係睇個幾張CAP圖, 見d口吻就知有前科
廣東話就係: 我鳩痕, 你上唔上黎?

安安咁樣PO出黎=同全世界講佢帶帽有咩分別

佢老婆仲話下次先

咩呀成出道果陣已經mk味濃

有兩粒睪丸

我點撚知邊鳩個

希望tommy公開呢d人渣既獸行
唔好有下個受害者

台灣戰線

推

條女咁淫 Tommy仔一定戴撚左帽 大家要幫安手足報仇

係
香港咁多人懷疑緊佢，而家出單9月嘅野，又扮唔關事、又唔承認又唔否認想煲大件事、又手足前手足後。手足唔係大晒，如果JJ係手足又真係屌左佢老婆佢係咪會原諒佢？

仲要懶不經意咁遮啲唔遮啲，正常都知一出就會令自己老婆俾人笑同懷疑，連綠帽都唔怕戴，男人之中好難有人厚面皮過佢

有無台灣link 幫手推

出信又點 我地會眾籌比佢打到底

期待JJ回應，還安公道！！！

係就快

leave name eat peanut

hebe係佢想屌十幾年都屌唔到嘅女
想屌女神? 發夢啦大鼻

垃圾扮黃食人血饅頭 仲咁多讚
真係兒登??

讚是給我的，幫偶像搞大件事，誓死追究樂壇淫魔

安安帽事嘅

jj咪一樣垃圾 唱歌含住野咁

JJ 最出名係咪搞到女fans去跳樓個單

唔岩價錢姐
佢老婆話2020要加價

又幾正

你偶像中共都唔怕
點會驚jj

佢話公開咗會比fans炸page，好擔心

我覺得流
呢條友成日出黎搏出位

你講呢句 只係踩低左JJ
不過無抬高到隻垃圾安

唔知你係咪果個垃圾既FANS
如果係既 唔好意思你講既野幫唔撚到你偶像
只會幫佢吸更多負評
因為有你呢種垃圾無腦FANS

利申:唔係JJ FANS

又唔係直接造成嘅
係個女fans比自己d"閨蜜"要脅要公開佢地關係姐
不過jj都臭名遠播

最記得佢真係桃色新聞超多
但又成日公開話要追hebe
又係煩膠一名

新加坡人

支持吉野妹炸番佢哋

所以咪話唔似台灣歌手
佢新人先打英文

玻狗唔止啲人民奶共仆街
估唔到連明星都咁撚cheap
想食人老婆咁撚賤

比吉野妹追擊真係慘過食屎
千奇唔好得罪

抵制吉野家
罷食吉野妹

誓死維護偶像

但都唔會撐

生咗仔都仲咁正

咁你覺得姐撚有冇屌過hebe

我會揀相信冇

U食過？

條友成日手足前 手足後 真係聽到煩
唔割嘅前提係要大家都向住同一目標出發
近排條友比人爆得衰野多
突然爆啲九月嘅野出黎 究竟居心何在
今日你玩核彈 但係目標都係一樣當然唔割
但係呢啲完全唔關抗爭嘅野
一句手足就可以當免死金牌 會唔會誇張左啲
仲未計條友其實根本就唔係真手足

嗰隻柒頭阮民安將啲對話cut頭cut尾，又講啲唔講啲名都唔敢開，爆大鑊爆到咁撚閃閃縮縮都呃到成班連登仔信，唔係講句手足就唔割架，條友個朵幾臭至得

Jj

過街老鼠安安

咁有錢好心整吓容啦

整撚到咩
佢個鼻柒到要成個換

力王打死你

共產黨都唔驚驚個柒頭

扮驚唔開名啫 反正目的係見報同有人討論 撐佢呢位「手足」然後spin走早兩日嘅醜聞

jj咁紅都唔洗用hebe黎做新聞啦
不過用黎扮純情又可能係真嘅

笑咗

On9呢啲野邊有樣睇
王力宏都係富家子弟啦
唔講根本睇唔出

王力宏個樣好有公子feel喎

安仔爭人錢都嗌人揾律師，今次有證有據點解淨係放兩張cut頭cut尾既對話圖就算

王力宏唔講絕對睇得出
林俊傑咁有錢打扮都係柒菇碌一條，街邊掃街樣

JJ 條撚樣真人好柒串

真係以為自己係天皇巨星洗人唔洗本

一早俾晒劇本佢
臨拍先來話覺得唔make sense

關你條撚樣咩事, 你收左錢叫你做就做啦大袋

掛住去雞容個演唱會做嘉賓買名錶都唔記稿

屌你老母林俊傑

王力宏啲氣質睇得出啵

佢老婆擺明係雞，一早同JJ搞過啦
人地今次一返香港即刻搵佢老婆 都知咩事啦 ！

雞蟲最叻 最知邊到有雞叫 唔見佢搵FYY 麥明詩 TBB果堆偽人？ 偏偏淨係搵Eva 食過返尋味！

安安有野講呀！！！

知道咗件事，點解唔私下同林生講？要放上fb陰啲陰啲想爆又唔爆？或者學我直接dm林生都得架！

原來JJ今晚會開live，機會來了

支持民主男神直接開林先生波

唔make sense

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
32829/50000

中文版

呢啲私人野自己搞掂啦，手足前手足後搏咩

但應該無條柒咁有米吧

王力宏個樣好公子喎

Tommy愈來愈煩鳩

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35615 / 50000

中文版

如果上唔到中文版
求下你用CHROME上德文版翻譯簽左先

謝安琪信教都未婚生子啦

由佢開始上大陸chok撚晒樣同聲唱閪歌之後
台風越嚟越作狀就無再留意佢
本身仲覺得佢幾有才華 但由嗰陣開始對佢觀感好差
睇埋康熙爆大鑊直到覺得個事主就係佢

求link

爆左姓林

靜啦

jj都唔9理

就算佢老婆有做錯
唔代表阮民安冇錯
食左人血饅頭就食左啦

成個有錢仔樣

咪撚on9 啦。。。呢啲19 花邊新聞仲用咩「香港民主男神」 討回公道。

前線幫你擋子彈你咁多時間做你撚野on9 花邊新聞神探，倒不如推行動post 推簽聯署post 幫手搵被捕人士既被捕過程片好過啦

屌你老母啊，對唔撚對得住啲手足啊

係一睇就知係讀番書有錢仔

你估林俊傑真係男神巨星呀？
搵個出名少少既女星根本冇人show佢條毒撚
條柒頭諗住搵個冇咩人識嘅嚟食，取易不取難

佢而家又話只係想警告林生
咁即係點
係唔係邀請林生一齊玩3P
警告對方唔好唔預佢

阮民安，你癲夠未？人地個留言係讚嘆你挑戰緊堅硬嘅極權，不畏林生嘅後台將件事講出嚟，覺得你處境危險擔心你會被秋後算帳，你發咩神經爆粗鬧人？仲有fb啲盲目信徒，是非不分鬧埋一份，阮生會考得一分啫，你地唔係呀嘛？唔識自己用腦分析？

個仔真係好撚似Tommy
肯定冇戴帽

佢可能誤會私德有問題個到係講緊佢

崩口人忌崩口碗，啲信眾又盲目，留返喺fb圍威喂啦！

已成除夕笑話
感謝你偶像娛樂大家

其實我早前都見到個cm 人地明明係欣賞佢/ 擔心佢 結果俾tommy屌然後下面一堆都跟著屌

本身我出完呢個post有啲心酸嘅感覺，啱啱見到佢呢個留言即刻腎上素飆升，點解佢仲咁執迷不悟？

一分
大家唔好斷佢米路啦
佢學歷咁撚高好難搵工架

盲架，全部都係盲架，坐實咗個腦，tommy話乜就乜，剩係識附和！

tommy叫我食屎我都會食
老鼠安二世

香港好多有信仰嘅女星都做左聖母瑪利亞

你喺度講乜撚嘢呢
神父都部份有戀童癖會搞細路仔啦
你唔係同我講佢虔誠過神父啊

盲目信徒1號，閱讀理解100分，見你咁醒目，名都費事遮，好好反省下！！！

個老婆係人都搞得架？

咁樣問得，可能都唔係第一次了

咁樣擦鞋第一次見喎老婆都俾埋人屌

真心講句 男人眼中 佢老婆老mk一條
Jj食開大波妹 邊會睇得上眼
除非之前扑過 咁岩黎香港咪約下炮

如果唔係 食下18歲處女fans好過啦
貪tommy老婆夠mk 又夠老咩
成日擺屋企人上枱轉移焦點

搵對手，都要搵個同路架屌，收皮啦阮民安

梗係冇
Hebe仲係處女

演唱會眾籌款項下落知道未？

唔會知㗎喇 佢寧願自爆件咁嘅事去spin走自己啲醜聞同大眾嘅質疑 都唔出黎交代 molamola

咁樣算唔算拉個老婆出嚟擋一擋先

要人忘記佢一啲事，樂壇小強就要製造另一件事

佢如果遊行果時出黎擋一擋黑警
無人會追佢錢

jj 出晒名鍾意屌fans wo

屌，又係到造新聞博上位，人地jj 睇中你條老mk執到啦，人地係台灣大把女送上門食，洗食你呢個老mk

一樣還一樣既，阮民安鳩還鳩，個底衰還衰，但唔代表佢有老屈條JJ喎，而家單野絕對似係JJ真係有text佢個MK老婆

其實可唔可以咪撚理依條友？
日日都搏上報
剪咗回鄉證、
企喺抗爭者嗰邊
但佢老婆都係翻大陸搵錢㗎
而中共冇封殺佢哋兩個
唔好唔記得佢未退翻錢㗎

認同

係就爆晒出黎
講d唔講d算點撚樣

新聞賣佢成日ons,
加上佢屋企咁多錢，食女食到傻啦。

hebe les㗎喎

香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
一月一 維園見

嘩屌
又譚詠麟又蝗加二

Ok 準備去信教打劫了

好撚做作

食女食到出曬名啦！唔係點做情歌王子
林鄭夠信教啦！你講完覺唔覺得自己on9

對鞋咁厚先同城醒差唔多高

打條毛咩

林鄭都信教
連陳同佳坐完之後都信埋
唔自首住

諗唔到點解唔信

公開左啦 佢有個post最底係講 林生

老實講，其實啲fans都知佢味嘢

城城真人真係好矮 係個樣搭救
佢原來都咁矮

唔係每一個葬係宗教墳場嘅人都可以上天堂

我唔覺得陳同佳會信 都目前為止都只係得管浩鳴幫佢背書

鄺俊宇同沈旭暉都俾佢玩左一野

JJ成日著d潮牌著到成個kai子咁

佢老婆人老珠黃啦

應該係新，去睇返台灣d oage好多大波台妹都話有

垃圾JJ

哇屌

成班柒頭 走去捧 JJ

唔好話jj 啦，是但d 香港youtuber model 仔ig 都大把女食啦。有咁既能力同地位都唔食先on9

扑處女又唔同扑老江湖既

呢條友分明博人注意啦 對佢好反感

鍾嘉欣大住個肚結婚

1月1日 2pm 維園見

呢啲炒作野就算撚數啦

我Google完都唔知佢老婆係邊個

777都有

識捧一定學連登仔捧安仔做香港民主男神

安仔垃圾都唔使俾條柒頭上位既

近排跟得唔貼
佢有咩負面野?

又唔係話好正姐其實

師兄平時食開咩

屌 咁多人血饅頭 好撚嬲
btw 陣間維園見

話撚知佢老母俾689搞啦手足完未 屌他老母

尾二個張托到
最尾個張就iPad

民主男神老鼠安

老雞不了

Wfc

老江湖都唔食佢老婆啦
搵個又姣又嗲 仲撚正

咁以jj可以接觸既囡囡黎講
又真係普普通通

林俊傑真係巨星喎，係咪男神就唔知

其實睇佢啲message擺明之前扑過啦

憎tommy一回事，但JJ不嬲出曬名周圍食女，食著tommy老婆又好似唔出奇

唔好再吹奏tommy啦
條友開始語無倫次
成日手足前手足後
痴埋班政治年輕人度仲肉酸
人地開live搵埋佢,但又搭唔到嘴一味點頭
同gphone合照真係睇到都覺得尷尬

佢個毒撚樣可以接觸既咪要俾錢囉
免費既邊度輪到佢 除非啲腦殘fans

我

好彩你又無話我分化五毛 每次話tommy都有人咁講大家維園見

有無咁誇
講到有quota咁

係幾正 有冇整過容？

平心而論啦又唔好樣樣都話分化
呢兩個字真係冇得輸 好撚多人濫用

淫棍

youtube有
你search康熙來了 阿本, 詹子晴
好似係叫秘密交換大會

林俊傑要靠連登仔上位你係咪講緊我哋香港民主巨星安仔咋

收皮啦條撚樣垃圾 連登無人care 佢呀 盲粉

hebe分分鐘係les嘅
利申：fans

知你care民主巨星安仔喇香港人淪落到要捧個咁嘅柒頭皮上皮真係好撚可憐，林俊傑垃圾極都唔會好似你偶像話開演唱會收哂錢又冇聲氣食人血饅頭先

擺明spin走視線 因為近排新聞對自己不利

搞大完件事 就扮低調...你公開得就預左會搞大 我只係睇到佢有一個目的：上報

頭先有線話 林俊傑經理人斥無聊至極，保留追究權利

早兩日睇到呢單野第一時間覺得第日個fb會好爆 好多page或者新聞都會講 但我發覺根本冇咩人想理
或者可能啲公司唔想因為Tommy得罪jj

個個post都手足前手足後 慌死人割蓆 不如索性戴住v煞出街

老老實實 人地當佢係雞炸嘛
難保之前唔係

呵呵 對喔 是我來滴
不好意思 想要搞了你老婆！
真的對不起 不次不會囉 嘻嘻Yeah Bye

對方有咩回應

安仔wfc

你同你偶像一樣啦 垃撚圾

唔通好似你條社會廢物咁可憐咩現實失敗就就上網周圍話人垃圾刷存在感唔抵得人哋成功？

盲粉

你嘔象有幾撚成功呀??睇過

你成功就唔撚洗做打手喇

成功過你咁囉社會廢物，你咁成功去佢facebook屌柒佢囉，喺度兇贏我有咩用

成堆餓狗搶屎

要食自己去喇

咁大個人仲追星

原來真係社會廢物走住黎屌